道德三寶老人 細路 大肚婆

道德綁架永遠都係出三寶
你唔悶我都厭

就黎又大肚婆去律敦治

呢3類人最唔應該存在